有冇皮膚科醫生介紹

好耐之前已經發現小腳位病啲白色一點點咁嘅嘢
唔會痛唔會痕唔會凸起 所以一直無理到
但係頭先屙屙下夜尿發現手都開始有 小腿位都嚴重咗
有冇人知係咩病 唉
上網搵過下資料 有人話會愈嚟愈白 會生埋臉到
但係我唔肯定係咩病

打錯曬啲字添

荃灣 葉祺焜

不過新症唔係即睇 要打電話問下幾時先有位睇新症

黎湛輝

留名

歐德成

唔該呀！ 咁啱小弟住個頭

鍾振堅 好好既醫生